有無爸打絲打有美股油etf OIL 清盤了

大家打算點

我四蚊有貨

通告呢

OIL 唔係ETF 係ETN
ETN 一向都有走數風險
而且同ETF 最大分別就係ETN 冇實際持有商品

3175如果堆 6月期貨drop to negative, 係咪都會走數？

drop to zero即係無價值啦，仲使咩走數

之前有巴打推過呢隻
話撚左ETN唔好掂
我記得唔止我一個回

etf 唔會走數
會係得返4000萬市值既時候退市
每人分返少少
當然退市前仲可以合股

巴打係咪買？

etn爆硬啦

etn個manager睇路就會吊住命先

有無巴打可以答我D option 係咪變左廢紙